香港憲法保衛戰大家唔可以輸

一堆老鬼都重燃熱情出返嚟㗎 人力物力財力全部瞓身